（模型撚）求戰艦模型牌子介紹

最近見到d艦好型想入隻1/350 邊個牌子會比較好

FUJIMI 係就係個包裝樣衰d 但勝在d件夠detail
利申：砌開1/700 我諗1/350唔會差太遠

1/350首選孖星

之後喇叭同其他都無乜所謂 主要睇你想要邊隻